\section{Ehrlichkeitserklärung}
Hiermit bestätigen die Autoren, diese Arbeit ohne fremde Hilfe und unter Einhaltung der gebotenen Regeln erstellt zu haben.

\vspace{0.3in}
\Signatures{Kevin Kirn}{Hoang Tran}